混血樣 VS 港女樣

個樣有混血兒感覺嘅女仔情有獨鍾

喺香港地啲女多數都係港女樣，靚極都有浸港女味
反而係街間唔中見到啲(似)混血嘅女仔好吸引，甚至會回頭望

讀u時曾經識一個女仔輪廓好深邃，眼大鼻高，
有種特別嘅氣質

如果有生之年可以溝我一個，我冇遺憾了

混血

港女

正皮 混血樣
負皮 港女樣

反整容女

嗰種氣質好有令人回望嘅衝動

鬼佬輪廓+亞洲人嘅親近樣

高攀吾起

係 加上身邊都冇女係咁

我識嗰個冇上面嘅咁高質，但都好正
散發住魅力

做哂雞啦, 幾時輪到你

baby唔係整容？

娶個鬼婆咪可以生個混血女

當然係港女

港女去餵狗啦

首先你要食到港女 連港女都食唔到想食混血

雖然我個名係咁講
但會有清泉
溝唔到

混血十之其九都係整
你個幾張有已經有兩個係整

以上只係例子，唔係我心目中完美果類

exact7ly

咩事

鬼婆老得好快, 屌幾年就要離婚再娶件後生啲

港女雞嚟
邊似得我啲混血女神咁撚正

利申 食過五條港女

吾你老母臭閪

因為輪廓深，但好過港女N倍

肥絲又重出江湖？

港女好差咩

呢條係natabcde?

你港女第三張係佢?
我呢個係
冬OT D女都好高質

點解樓主反整容女但有天使寶貝相既？

佢都係張ocamp相靚
其餘都好撚俗
又濃妝又mk又美圖到冇暇痴
港女都大撚把索過佢

利申 見過真人 路人樣

肥你老母絲
打5p字重咁多野講

只係例子

反整容女但貼整容西做咩

Sor

屌
咁你地當我冇po過天使寶貝喇

相入面果啲係混血兒梗係混血樣啦
港女冇mix梗係港女樣架

OK 我駁唔到

你啲混血例子係咩事

一定係混血樣 泰妹好多呢d樣

第一個邊個泥

我想溝嗰個女神冇
純天然 仲要純香港血統
係個樣似混血

錯 有啲天生輪廓深

真正混血天使寶貝相又唔見你貼

Exact7ly 泰妹好L7索

昆凌
周杰倫老婆

收皮啦

混血4張圖最少2張係整容出哂名既
比較條毛呀

俾人發現樓豬你鍾意整容女就發爛渣

你啲例子都唔fair

混血例子全部係最top嘅artists/名人

港女嗰咋level低咁多，冇個靚之餘仲要連負評王pkj都有

擺明呃正評

咁你有冇例子

咁你揾啲索嘅港女
我都係求其揾

咁你最多都係條食雞嘅雞蟲

Btw pkjen其實咩人

全部都係我啲ex
毒撚溝唔到女葡萄？

唔好傻啦 你又知人地無?
而家好多微整

我問過

唔係個個混血都好樣
識一個中英混血女都唔靚

真係好普通宜家有五官加瘦底嘅女已經可以被人吹奏

有冇相

呢條女隻眼咁大，減完肥真係不得了

法國喺連登吹奏佢嘅來來去去都係一兩個會然
是咪本人
依家啲港女美圖用盡，見到咁撚大落差真係笑爆我個肚

利申 有個ex真人同相兩個人痴撚線

有混血特質

樣子巴打召喚

混血樣

港男樣

正皮混血樣
負皮港男樣

迪麗熱巴真係好靚 靚到痴線

非基
咪撚騎劫我個po

利申 都係混血處決港男

仙女

夠五百正評 公開五大心目中混血女神

鬼佬+亞洲女人
生既女極靚 仔就一般

鬼婆+亞洲男人
生既女就一般 仔就極靚仔

唔知點解

十之其九唔會認

分清楚咩叫混血 咩叫整容先大佬
你咁樣姐係拎wiki做report reference

我都覺
前公司有個豬扒港女嫁四十歲葡國上司
大女可愛到
細仔個樣好蠢

你

我摸過 肯定天生

見到anglea嬰兒嚇咗一嚇

一係巴打po啲似混血嘅素人上黎
一齊討論吓

我發現到一個現象
我每次去泰國 見到d好靚好正既女仔 身邊總係拖住個好柒既男仔 肥 矮 柒 總之你會諗點解呢d柒頭會溝到個咁正既 這些機會

反而好似我咁嘅高質男冇機

昆凌唔係整架咩不過佢宜家真係好靚五官好精緻

混血兒十個可能得一兩個靚
識俄羅斯同猶太混血妹 係醜樣鬼妹樣黎

福建mix香港

的

開刀整唔係咁易摸到
雙眼皮吊線/割雙眼皮要點摸都一9樣

從你嗰幾張所謂混血樣既sample已經知你未撚見過靚既混血

又係嗰啲KOL？

巴打有冇例子

混血＝雜種

咪Pumpkin Jenn囉

嘩 好靚
以前睇都唔覺

微整打嘴唔認，仲話係自己天生麗質
利申: pkj hateRRR

吾你老母臭化閪啊
字都唔識打學人講女

樣

何超_ 個樣都唔似mix

無知一問 想問混血第一個叫咩名

混血樣竟然無21800000個老婆？

其實大學入面都有唔少人係混血
睇你識唔識到姐

邊到有整

支持

不過係仲唔係重 巴打小心

Ali heidi jm 嗰啲你唔貼？貼埋啲路人樣，仲要有南瓜Jen
港女係閪口閪面，但靚嗰啲絕對唔會輸比混血樣，混血係輪廓深，但無清秀嘅感覺。

以前既baby先係混血樣，進軍大陸之後已經唔似

肥你老母
不嬲都屌5P㗎啦

眼同嘴咁大分別都無整?

笑撚死 樓主根本唔太搵到混血樣但非整容嘅例子

你係本人

較到咁白

好撚似喎

好正

依家係講普遍黎講
我就覺得你講個三個都冇我嗰啲咁正
大多數港女冇一種吸引人嘅氣質，混血女反而係不可褻玩

收皮
呢位會然擺到明係本人

而家搵緊

嘩屌 隔夜飯都嘔埋 淨係睇過天使寶寶 第一次睇昆凌

係新疆美女樣 熱巴果d

唔係混血樣==

如果呀嬌=混血樣
呀sa=港女樣
我唔識揀
兩個都好靚

咁周街都似mix

個嘴好明顯喎

老實講呢條女瘦左應該幾靚

唔想侮辱d 狗

哦

根本各有各靚
做乜野係要貶低是但一方

Natacde

唔係話貶低，比較下

呢條女 減完肥應該 超靚女

點解寵物呀所有其他野都係純種價值高d
反而人就係雜種（混血）值得吹奏？

人唔同寵物

但你po果啲混血係整容樣

Why not both ?

呢兩個我覺得幾靚 香港人但混血樣

又係呢條大陸妹 吹奏夠未

子

我鍾意

第一個已經整過

啲色較到 白到鬼咁

咁都混血樣?

摩牙 哩種泳衣相

胸骨

混血已經贏一半

南瓜屌打

黑澀會啱啱出道時

其實上面全部比較都係: 靚vs普通
根本唔係比較緊混血

同埋我識幾個混血兒都唔靚係個樣有少少特別，冇他

而且所謂既港女樣其實似係指出緊南方人基因既外貌特徵多過代表整體香港人樣

香港人好多種樣但係po親都係偏鼻南方基因

港女化粧都可以份混血

鐘意閃米特人鬼妹多d
阿拉伯，黎巴嫩，埃及，中東，拉丁

素人混血眼大深輪廓鼻高

唔知點解一見到angelababy就諗起你的樣子如何

早d訓啦你

伯母～

分分鐘佢講嗰啲 「純種」～全部大6的

香港女仔多數港女樣
有生之年未見過一句咁廢既廢話

pkj係mix嫁咩

你咪傻啦
一百個肥婆都無一個減到肥
就算減到都一身皮 你估會着到比堅尼？
肥係不歸路 一日肥婆 一世肥婆

Heidi先係港女樣代表

我就係鍾意有混血樣嘅，不論真定扮

乜水

巴打好波

Susan

我試過比人問過好多次係咪混血 連街啲人都會問
但明明我係土生土長香港人
但到依家都係A0

有無相

又係

一睇就知所謂嘅混血樣 有整容啦

吓，我po嗰啲大部份都冇

你試下港女果欄擺魯七出黎睇下係正評多過負評定調返轉

你死啦 樣子巴打好小器嫁

想知點解密

總結:靚就ok

不論性格嘅就港女
一嚟天然樣都唔錯 二嚟純粹種族相近吸引啲
屌你嗰啲所謂混血樣都整容嘅你開po意義係乜 你不如話
整容樣vs港女樣?

李詩韻個樣都屌打哂上面班整容怪

李詩韻靚嗎

收皮la
姜濤上海仔嚟㗎

佢眼鼻嘴眉同依家一樣架喎
只係依家冇哂baby fat

本身我都buy樓主但睇完你啲素人相...嗰啲先真正港女樣甚至樣衰喎

扁口扁面

因為女多數似老豆 仔似老母母

我覺得好撚正
品味唔同

混血來講, 亞洲嗰邊樣好, 白人嗰邊普普通通唔樣柒已經好好, 當然最好就係2邊都靚.
混得唔好嗰啲好多亞洲嗰邊都土著樣, 闊面 圓頭 個蒙古褶好勁....
好撚柒

有沒有例子

其實混血唔一定係鬼婆樣

但都係眼大鼻高

唔理佢有冇整
依家都係咁撚柒

依個 greek, 係咪你杯茶

昆凌個樣唔似mix
mix得唔靚

雜種

混血有鬼妹輪廓
又冇鬼妹咁易老
邊有得輸

中華女兒樣（人造）

黃曉明與人造人造人

混血樣 vs 港男樣

混得叫好啲ge 有啲難諗, 我覺得會係梁詠琪個囡, 不過仲係細路囡,
個樣未定

混得麻麻ge有所謂 ''大美人'', 個頭形似唔似個心心 :0) 又扁又闊又圓

對眼都幾斜

混左咁多血都可以咁, 我真係恭喜你阿

咁都唔靚

ON9 關咩事
咩樣都有分好醜架啦
你估混血一定靚架咩
最多只係外國人通常鼻樑高D 無其他

有D似梁榮忠

Baby都計

佢好撚靚，完美

佢混咩？

樓主其實要驗下眼先

angelababy

支持港女一票

成日戴大眼有色con
唔覺佢靚 似扮mix啲女only

真

葡萄牙

一如以往，高質

混血樣竟然無大美人?

屌

法國連登仔啲品味好唔掂，居然負皮多，
想知你哋溝開咩女

李詩韻呢d豬閪好心就咪貼出黎啦

ig？

其實果啲混血樣女仔
好多都係啲港女食洋腸生出黎

屌唔到西就咒人
抵你只可以上嚟J相
慢慢打J啦你

頭以下未無囉

又係整

佢比所有港女更港女
港女始祖，港女收兵都係學佢

其實我覺得昆凌個樣成浸俗氣，好撚柒。

食親洋腸都係咁嘅樣

natabcde屌打混血女

港女拎啲咁嘅嚟比你都好偏心下

張ab做乜鳩

混血屌打

輪廓深唔一定靚
眼大 鼻高 面尖 有d人覺得係標準
但係唔等於你要有哂呢d先叫靚
同樣地你有哂呢d都未必一定係好靚

你咁同大陸人審美好似
個個女仔整容 以為雙眼皮一定要勁闊先靚
個鼻高到鬼佬咁先至好
塊面尖到吉死人就最靚
老實講我覺得呢d樣幾俗唔高貴冇氣質

正如我覺得阿嬌靚過哂你講上面果d
(雖然阿嬌喺非混血黎講算輪廓深)

迪麗熱巴我直頭覺得佢唔靚
佢額頭眉骨唔夠突 但個鼻樑又太突出黎
搞到個鼻好奇怪 我覺得如果佢鼻樑冇咁高反而仲靚

有得混歐亞既混血邊個唔想

下面個張好似男人

條眉問題 支那女人個撚個都用毛筆畫一字
明明鬆鬆哋或者貼D個眼框不知幾正

最尾邊個嚟

要搵就搵d高質既比
你覺得班整容怪靚真係要驗下眼

混血：

港女

3張都樣衰

又吹奏

我就係指呀嬌嗰種，睇落似而未必真係

咁正你都嫌棄

真混血無整過嘅好
不過唔襟老

Chan yee

可能你似混咗東南亞區既人

有得揀當然混血

阿嬌個樣睇落都唔似混血囉好冇

似

𨳒你老母呢啲整容樣咋喎，混血？邊撚度混呀？

迪麗熱巴直頭新疆血統

搵佢拍漢人古裝真係

熱巴都算，佢真係無整，係啲人喪整佢個樣所以佢個樣先睇落好似整咁，但另外果啲真係唔得囉

嗱，呢啲就叫混血喇

上面果堆都係整容樣

有個維吾爾族黎，唔撚係混喎

樓主果堆係整容

黑加加 原來係台灣同澳洲混血

仲要混血都好多樣衰

唔一定靚

Leah Dizon
美菲混血
當年年青時 佢真係正爆

九龍mix新界
新界mix香港
我都識一二個

其實好多混血樣衰

呢個都係整左

記得有位巴打專門狙擊佢
話佢整容

樣子巴打
自從baby結婚之後佢就收左皮

化妝定易容術

有時同鬼妹玩反而冇乜隔膜，玩得幾開心
同班嗰啲港女反而唔願彩人同成日西面
搞到對港女冇乜興趣
依家淨係會同鬼妹拍拖